一個簡單原因解釋美韓會議點係唔係香港舉辦

今日睇左香港01 酸溜溜新聞笑死我

香港連個法庭仔偷拍都攪唔掂,
係香港搞個場肯定俾中國特務set曬監聽器,
又有立法會果D政府狗仔隊職員,
侵侵金仔幾時痌屎都俾人全天候捕住,
仲有1年內試過扣起新加坡美國產裝甲車,
送油俾北韓, 同唔放通緝犯俾美國,
明眼人都知信你一成雙目失明

一個簡單原因解釋美韓會議點解唔係香港舉辦

打錯字